其實做中間好Q 辛苦

話說番份pt job 做下跑餐
日日都比個廚師嘈
唔係我錯喎
出面班同事落錯單個d
日日都有十幾萬個藉口屌人
打份工姐
仲要得2,3 條友跑曬成間餐廳d 客
我都做到成隻狗咁喇
你又黑9 人面
好撚難頂
點解唔可以心平氣和d 呢??
點解可以咁小氣出一個錯
黑面成個星期
諗唔透
完。